黃毓民：若港獨是由呢班細路推動，恭喜你香港注定獨立失敗！

你條廢老又響度指點江山, 你咁撚勁唔好淨係縮鳩埋響網台啦, 由你myradio直接推動囉, 得把閪口!

收左支那幾錢先可以咁不留餘力日日屌

全民制憲運動
而家已經提都唔敢提

攪左幾十年，一事無成。講緊你呀教主

比你郁民爭取到真普選做撚埋特首,香港都唔會好得去邊啦
講一講國民黨壞話100%比你河蟹

泛民自決本土港獨都屌齊可能都係成就

咁究竟你想點呀呀國師

JOE YEUNG快D定期開台

我想聽獨派有品質論述, 多過黃毓民同仇思達既無內容廢UP

MYRADIO根本係浪費網絡資源

若爭取民主由黃碌撚呢條撚屌爭取 咁香港民主運動注定失敗

人地依家話「韜光養晦」

行為表現係屌柒全世界, 但自己乜都唔撚做, 只係奶KMT

呢個根本先係鬼

所以到今日都係一PAT屎

一個做過咁多年立法會議員既人, 自己任內民主毫無寸進

居然夠膽批評無得參選既人會失敗？

都算係厚顏無恥

佢係始終如貫徹KMT思想
佢又真係無變過

問題係, 港豬一直自我幻想佢係站係香港人利益
事實係, 佢真係由始至絡都站係KMT利益
佢有時會反共, 會批評特區政府, 都係因為KMT利益 (有一部份同香港利益重疊)

但當KMT利益同香港利益衝突時
佢係義無反顧地, 選擇KMT利益

一方面又支持年輕人，另一方面又話班後生仔毛都未出齊

黃毓民係一個, 由 DAY 1 就唔應該痴埋去既人
係一日都賺多既

咁等你搞全民制憲救港啦

聽佢枝笛果D咪支持

已經唔係第一次
FOOL ME ONCE, SHAME ON YOU
FOOL ME TWICE, SHAME ON ME

想拉攏你既時候, 咪比高帽你戴

要批鬥你既時候, 就可以完全今日的我打倒昨日的我, 瘋狂人身攻擊 / 抹黑

以你既分裂特性, 比你長生不老,活多一萬年都搞唔成全民制憲啦
分裂到好似細胞咁, 唔好話五區, 而家連羸一區都成問題

之前有巴打貼過黃毓民競選時既「永續基本法」單張

條廢老之前, 係否認有支持過「永續基本法」呢件柒事

其實佢選舉個陣又真係好少用永續基本法呢個term，多數都係全民制憲重新立約

但問題係

你自己一手建立既選舉聯盟最後5條隊得1隊贏，跟住自己同其他「戰友」反晒面變左做世仇，咁你而家又有咩資格批評人地推動xxx唔得呢？

佢自己選票都選比港獨
又輸比劉小麗

手下敗將, 話人地支持度高過佢既會失敗？

呢條友根本同689一樣都係無聊廢老

黃毓民推動五區公投
比全香港人直接參與民主叫一事無成

都係講獨派做左最多野
最強事蹟係借呢個廢老個台講下野
宜家就佢只係一個幫過我既契弟

終於明白點解你班垃圾比人話鍵盤救國

佢個「五區公投」係有約束力架咩？

改變到乜嘢？

你都CLS

係咪投左共

Wfc 個post開返去政事台啦

2016年選舉瘋狂狙擊天琦話人反骨
睇到佢個人幾咁專橫 心胸狹窄
成日話提攜年輕人 其實想人做佢既傀儡

係喇係喇
宣誓玩野救國
講獨派為香港做得最多野
救港靠哂你地

有時批評人諗下自己做過啲咩做緊啲咩先啦
日撚日係度文革式批鬥一言堂
知你地係政事（黑洞）台好疊馬
但你地啲中學雞未放學呀嘛
夜啲潛水 免被清蒜

佢地都係為屌而屌
毓民做左8年立法會議員算係咁

唔好發爛渣
反完熱血之後一兩年
搞清楚係邊個搞一言堂唔順眼就屌

比個台你做節目叫一言堂

係呢度唔撐講獨比人屌到開花
根本完美體現一言堂

喂講真你班講獨派想郁毓民好耐啦
由佢唔撐港獨開始
掩飾黎做咩姐
盧斯達未反面你地都日日屌架喇 哂氣

廢老

比韓國瑜做特首先有希望，我地識條春

睇下你班人幾幼稚
其實你唔睇黃毓民唔緊要
睇下台灣人點講
睇下雞排妹點講都得架

人地想唔想選 選唔選都未知
根本從頭到尾冇人維護韓國瑜
係覺得你地盲屌

講野口吻好似民進黨員咁
抹黑行頭 咩韓國瑜共謀紅底
人地只係一個市長 宜家選撚硬咩？
同香港啲屈毛屈共一鳩樣
如果佢唔選你地係咪全部含撚自盡龜縮收皮先
又唔係 又會出返黎鳩屌

你班碌撚狗係咪弱智
明明你地熱普城嗰排都係鍵國狗
狗咬狗骨之後無啦啦同人地cc台講獨派割蓆 扮唔係鍵國狗
真係反骨成性㗎喎

認真一問，教主推動咩係成功？
反共？倒左台未？
真普選？有得選未？

呢句我同意

話佢收支那錢話左幾十年，通通係鳩噏

個人都幾肯定黃毓民派系同獨派開戰之後，無曬包袱可以繼續「東方化」，向中國同建制派靠攏
大灣駒當然就係打頭陣果個愛國益友全面進場大家都係廣東人

撩人隻抽算唔算高質論述

佢咪即係步長毛李柱銘果D後塵囉
越老越多柒嘢

儘早退休咪撚再出黎指指點點啦

上次選舉失敗之後就應該收山啦，不過姣婆守唔到寡
比佢同佢隻大灣駒威多左兩年幾比算好彩

韓國瑜入中聯辦就係希望

算

1 VS 1 賣港賤種

我細個時係公屋成日都隻揪, 有乜問題呀溫室小花？